留係大學嘅手足，幾時先肯出嚟報仇？

整咗咁多武器，點解唔拎出嚟用
定係為咗靠嚇